[鄉土好友最新理論]發展商低價買地，將空置稅轉嫁政府

笑撚到我碌地

轉貼如下：
---------------------------------

好多傻仔以為睇淡後市，實際上是發展商將空置稅成本計入標價
即係點，即係預了低二成價入，到時預你政府加兩成空置稅出貨
發展商同政府玩遊戲，地價變稅金遲d入賬，班傻淡仲好開心。

最後政府仍然可以收番低地價損失那兩成，發展商照樣高價出貨

好多懵人睇唔透，發展商和政府只係將部份地價轉移去了空置稅

-----------------------------------

屌你不如話
其實發展商將黎緊跌市賺少果浸都轉嫁埋俾政府
即係根本係睇淡